涉台灣殺女友 陳同佳4項洗黑錢罪判囚29個月

涉台灣殺女友 陳同佳4項洗黑錢罪判囚29個月

港男陳同佳涉嫌去年2月在台灣殺害女友後返港，並處理女友的財物，他在香港被控4項洗黑錢和3項屬交替控罪的盜竊罪，法官早前裁定被告4項洗黑錢罪罪成。陳同佳今(29日)在高等法院判囚29個月。

法官就陳的4項洗黑錢罪判刑，其中首項控罪判囚26個月，第2至3控罪各20個月，第4控罪8個月，第2至4控罪其中3個月和第1控罪的26個月分期，即4罪共囚29個月。

被告陳同佳報稱學生。控罪指，他於去年2月17日至3月13日，4度干犯洗黑錢罪行，處理原屬於其女友潘曉穎(當時20歲)的財物，即提款卡、一部數碼相機、一部手機、新台幣2萬元(約5400多港元)及約1.92萬港元。根據香港法例，洗黑錢最高可被判監14年。

殺臭雞真男人

原來咁叫洗黑錢?
真心問 咁平時完人銀包 洗左啲錢都入得? ??

拔萃有個大仆街 大仆街

應該未扣

扣咗

搵野入佢姐個底花左係佢報應

sor應該係話29個月包埋13個月

處理非法金錢已經係洗黑錢

真係唔明 偷竊罪最高坐幾多碌?
佢可唔可以認拎左但唔認洗左

死者有冇比帽人帶?

呢D MK妹感情有幾可正常
全部都亂撚到不得了, 但又唔識解決

其實係

係
平均18歲前落2次仔

明砌佢㗎喇,咁樣唔公義喎

偷3萬幾蚊用,竟然判洗黑錢, 39個月
一千幾百萬咪要終身監禁

未扣

我覺得情有可原
條女比帽我帶仲要有埋餡叫我埋單喎

聽10個MK妹同MK仔一齊, 有7-8個都試過比MK仔打
殺人當然唔岩,
但條路佢地自己揀

咁都判29個月
擺明人治
法律已死

由於陳自去年3月起已被還柙，若他在獄中行為良好，可再獲約三分一扣減，即須服刑近20月，扣除他已被還柙的13個月，即他仍須服刑約7個月

激嬲呢個癲既咪攪掂埋自己囉，呃感情仲衰過呃錢呀，唔會有人同情嫁。

係比家超同柒娥眼中
只要過到逃犯修訂條例就係公義

唉，我覺得咁樣先係法治既最黑暗的一天
佢係有殺人，但香港法律治唔到佢罪都唔可以輸打贏要咁用其他罪告佢再因為佢殺左人而重判架

之前有人提過，不如籌錢畀佢當安家費，同幫佢喺台灣搵埋律師，勸佢去台灣自首

就好似香港無通姦罪
香港法律無辦法懲罰d臭雞

雖然殺人係唔岩, 但係都要講聲臭雞.
派頂帽比痴線佬真係會瀨野

之前仲好多人話派帽有埋b係大粒癦吹出黎

又係壁屋

情有可原
你生活喺水滸傳嘅世界裏面

死者個樣唔錯幾正,撞著個癲既只好怪自己
有時都唔明點解D臭雞會咁濫

法庭都會以殺人動機為考量

連登仔應該最無資格係依個post到岀聲

應該慶祝佢冇被引導

香港法治不嬲都係得啖笑（包括以前港英），唔爭在呢次

你情我願，無人迫你埋單喎
你咪拒絕，咁佢咪做單親媽媽

我依然覺得條女抵殺

個官係判天琦六年嗰個
我懷疑係特登配合政府修訂條例而判咁重！

正常撳人錢幾千蚊一定冇可能判咁多！

甘殺人個單點計？

最快11月先放，即係唔使咁急修例

俾人入條洗黑錢罪，都幾好笑
雖然條友係抵死

唔係2萬幾咋咩？

LM跟進

黑暗左好耐, D咩報紙賣面粉起家, 大劉又係

死都唔會認頭la

咁殺女友唔洗坐？

大劉會唔會搵人喺監倉搞掂佢